做啲咩可以分心

短短地去個旅行散下心

去銅鑼灣

識畫畫嘅，畫幾幅咩心情都調節晒，因為負面果啲都轉移咗係畫到

返工 用忙黎麻醉自己 同朋友一齊 or做運動
利申 我是這樣走出來的